豬腦身價反映球壇身價瘋狂上漲

2012阿狗先用一千萬鎊買入25歲既豬蛇
六年後竟然可以用一千八百萬鎊買走就快32歲嘅佢

你係咪唔知基奧特係邊個

Where is 豬蛇？

BAN了

都唔知典解當年法甲神射賣咁平

因為有法國人雲加

橙

12年嘅物價

如果唔係拖到最後一日急住買auba要車仔放阿衣唔會係17m買到

雲加令佢升值

完全唔明之前車仔Target個班高佬憑咩賣咁貴